慈善音樂會

一場由香港一班有心嘅後生仔搞嘅一場音樂會，雖然而家環境因素唔好，但係佢地未去到一定做唔到嗰陣仍然會堅持完成自己嘅夢想。
而且今次活動仲會將全部收益捐贈比癌症病患者，同埋康復者，希望可以為佢地出少少力幫下佢地，希望大家可以支持下佢地🙏

當然所有防疫措施都會做足，假如禁令延期先會阻止到佢地未能如期進行，感激🙏🙇🏼‍♂️

發大財

點解係癌症

G持

因為癌症係香港嘅頭號殺手，每年平均都佔香港死亡人數嘅30%。而且我地都因為見證到其中一位親戚受癌症嘅煎熬，所以希望幫到香港每一位受癌症煎熬的朋友。雖然我地出嘅力可能只係好少，但係都想盡我地能力去幫到佢地。

推, 支持

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

推

防疫措施點做足
隻病毒會揀人恰
你個場有免疫